[
    {
        "randomId": 400
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    }
]